{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 띠아모키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 入退室時間を必ず守ってください。 個人火器の使用は不可で、バーベキューや強い匂いがする魚類の調理はご遠慮ください。 食べ物やゴミは分別してください。 室内は禁煙です。 ペットは入室が禁止され、破損した物品は弁償措置されます。 追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず、ペットと青少年の男女同室での宿泊も禁止されます。 客室内の施設物の毀損と紛失は宿泊客の責任であり、魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 客室予約の際、メゾネットタイプの一軒家の客室と客室禁煙、プールビラなどを選択することができます。 バーベキュー場をご利用の場合、2人から追加料金が発生し、人数を超える場合は追加料金が発生します。 屋外プールは2023年に営業終了予定で、水着の着用が必須です。 駐車可能であり、キッズ渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや強い匂いがする魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューや強い匂いがする魚類の調理はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。最大人数を超過する場合は入室できず、ペットと青少年の男女同室での宿泊も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の毀損や紛失についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプを選ぶことができますか？",
            "answer": "客室予約の際、メゾネットタイプの一軒家の客室や客室禁煙、プールビラなどを選択することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人から追加料金が発生し、人数を超える場合はさらに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつまで営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年に営業終了予定で、水着の着用が必須となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "隣接してキッズ渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 519
    }
}